當一個地方的治安優良，反成為對本地人剝削理由的時候

人民就會起來反抗。最少要除去治安優良的美譽。
勢要告訴人地，我們治安不好。

治安良好，竟然樓價上升和租金上升來報答當地人。
你政府搞邊科呀？